IFC開始多人...

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，雖然美股近日表現反覆，但相信暫時大冧機會不大。下周美國總統大選將有結果，除非選舉後有司法覆核覆核等因素出現，否則無論誰人當選，市場消化相關消息後，預期美股下跌完結後有望反彈。

沈大師講嘅嘢大家知點做啦